壞男人配好女人 反之亦然

唔係要你殺人放火 只要唔好將女人放第一位 你就會得到幸福